\documentclass[10pt]{beamer}

\usetheme[progressbar=frametitle ]{metropolis} % Use metropolis theme

\usepackage{booktabs}
\usepackage[scale=2]{ccicons}

\usepackage{pgfplots}
\usepgfplotslibrary{dateplot}

\usepackage{xspace}
\newcommand{\themename}{\textbf{\textsc{metropolis}}\xspace}

\usepackage{tikz}
\usepackage{multicol}
\usepackage{hyperref}	

\title{PFH LPIC-1}
\subtitle{Présentation de la LPIC}
\date{\vfill\today}
\author{Groupe PFH : \small{ \newline - RAKOTONDRAJAO Fabien; \hspace{1cm}- PAUTONNIER Romain;\newline - DUBOIS Aurelien; \hspace{2.46 cm}- TABORA Francis;\newline - ECHARD Lucas; \hspace{2.68 cm}- ITO Armand.}\newline \newline \newline Suiveur : M.AUBIN Jean-Pierre.}
\titlegraphic{\hfill\includegraphics[height=1.5cm]{icon-lpic1.png}\hspace{1cm}\includegraphics[height=1.5cm]{LogoESIEA.png}}



\begin{document}\vfill

\maketitle

% Add image in top right of the frame
\addtobeamertemplate{frametitle}{}{%
\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
\node[anchor=north east,yshift=-1pt] at (current page.north east) {\includegraphics[height=0.6cm]{icon-lpic1.png}\hspace{0.2cm}\includegraphics[height=0.6cm]{ESIEA_2014_logotest.png}};
\end{tikzpicture}}

%\begin{frame}{Table of contents}
%  \setbeamertemplate{section in toc}[sections numbered]
%  \tableofcontents[hideallsubsections]
%\end{frame}

\section{Problématique}

\metroset{block=fill}

\begin{frame}[fragile]{\alert{Linux}  {\tiny Problématique 1/2}}
    \begin{alertblock}{Linux un SE Professionelle !}
    {
    		\begin{multicols}{2}
    			[\centering \ plus de 80\% des serveurs publique sur internet \\et plus de 20\% des PC portables]
    			\includegraphics[width=5cm]{LT.jpeg}
    			\columnbreak
    			\includegraphics[width=5cm]{RichardStallman.png}
		\end{multicols}
    }\end{alertblock}
    {\footnotesize  source : \url{https://en.wikipedia.org/wiki/Usage_share_of_operating_systems}}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{\alert{Qualifications}  {\tiny Problématique 2/2}}
    \begin{exampleblock}{An example block}
    		\vfill
    		\centering
    		\includegraphics[height=3cm]{qualification.png}	
    		\vfill
    		
    		\vfill
    \end{exampleblock}
\end{frame}

\section{La "LPIC-1"}

\begin{frame}[fragile]{\alert{Certification}  {\tiny La "LPIC-1" 1/4}}
	\begin{alertblock}{\includegraphics[width=0.3cm]{RH.png} RED HAT \hspace{0.3cm}\&\hspace{0.3cm} \includegraphics[width=0.3cm]{Debian.png} DEBIAN}
    		\centering "Qui peut le plus, peut le moins." citation d'Aristote  		
    		\vfill
    		\includegraphics[width=5.5cm]{LPIC-1.jpg}
    		\vfill
    		Une certification largement reconnue parmis les professionelles de l'open source.
    		Se base sur les communauté géante de Red Hat et Debian.
    		\vfill
    \end{alertblock}
\end{frame}


\begin{frame}[fragile]{\alert{Avantages}  {\tiny La "LPIC-1" 2/4}}
    	\begin{exampleblock}{An example block}
    		\centering
    		\vfill
    		\includegraphics[width=3cm]{percent_up_20_0.png}
    		\vfill
    		20\% increase in bonus pay for LPIC-1 Certified Linux Administrators.
    \end{exampleblock}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{\alert{Inconvénients}  {\tiny La "LPIC-1" 3/4}}
    	\begin{exampleblock}{An example block}
    		 This is an example block containing some \alert{highlighted text}.
    \end{exampleblock}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{\alert{Examen}  {\tiny La "LPIC-1" 4/4}}
    	\begin{exampleblock}{An example block}
    		\centering
    		\vfill
    		\includegraphics[width=5cm]{LPIC-1.jpg}
    		\vfill
    		 Un examen uniquement en Anglais et d'une durée de 90 minutes.
    \end{exampleblock}
\end{frame}

\section{Exam 101}

\begin{frame}[fragile]{\alert{Architecture système}  {\tiny Le contenu 1/4}}
    	\begin{exampleblock}{An example block}
    		 This is an example block containing some \alert{highlighted text}.
    \end{exampleblock}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{\alert{Installation de Linux et gestion des packages}  {\tiny Le contenu 2/4}}
    	\begin{exampleblock}{An example block}
    		 This is an example block containing some \alert{highlighted text}.
    \end{exampleblock}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{\alert{Les commandes GNU et Unix}  {\tiny Le contenu 3/4}}
    	\begin{exampleblock}{An example block}
    		 This is an example block containing some \alert{highlighted text}.
    \end{exampleblock}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{\alert{Disques et FHS}  {\tiny Le contenu 4/4}}
    	\begin{exampleblock}{An example block}
    		 This is an example block containing some \alert{highlighted text}.
    \end{exampleblock}
\end{frame}


\section{PFH LPIC}

\begin{frame}[fragile]{\alert{Certification}  {\tiny PFH LPIC 1/2}}
    	\begin{exampleblock}{An example block}
    		 This is an example block containing some \alert{highlighted text}.
    \end{exampleblock}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{\alert{Planification}  {\tiny PFH LPIC 2/2}}
    	\begin{exampleblock}{An example block}
    		 This is an example block containing some \alert{highlighted text}.
    \end{exampleblock}
\end{frame}


\section{Conclusion}
\begin{frame}[fragile]{\alert{Planification}  {\tiny Conclusion 1/2}}
	\begin{exampleblock}{An example block}
		 This is an example block containing some \alert{highlighted text}.
	\end{exampleblock}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{\alert{Question}  {\tiny Conclusion 2/2}}
    	\vfill
    \alert{{\Huge Avez vous des questions ?}} \newline
 	\newline
  	{\tiny Merci de votre attention.}	
     \vfill
\end{frame}

\end{document}
